（尋人）尋找ive的女孩

10月參加左個活動 影相果陣仲講笑叫你冇咁高就企番去前面 我仲記得你果陣係著黑色vans同咩粉紅色書包 雖然 係學校成日都見到你 但係一直都唔敢識你 如果你知我搵你 tg我好冇

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

毒撚真係好恐怖

真係好想識佢

點會知阿，都咁耐既事

係呀

兩個月姐 佢如果睇到既話 態該會知係講佢

屌你老母到底有幾撚廢...
學校見到唔搵
上黎連登搵..
算9數啦你

係你老母臭閪咩 死廢柴 咪撚學人溝女啦

聽日番學見到佢避開你就知咩事

拎住扎花上堂表白啦

10月活動而家先搵
佢自己都唔記得果陣著咩衫啦

我朋友，但佢已經有男朋友。